是日早餐，吉豬炒蛋牛尾通咖啡

我又唔客氣喇

男人黎講，豬一定要食
做飽先有力

早餐黎講份量好似多得滯，brunch 黎講都幾好

其實所有餐廳既早餐加個通都可以變brunch